{
    "question": "aku dapt tugas dari guru b.inggris ku disusruh membuat cerita \"spoof\" dari pngalaman pribadi, tapi aku bingung gimana crtanya. tlg bantu ya",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "kamu pasti punya kan pengalaman lucu ,,, kamu tulis aja bhs indonesianya nntik saya coba nerjemahin<br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "choose-inappropriate-structure-in-the-following-sentences-or-dial-968",
            "question": "choose inappropriate structure in the following sentences or dialog below ! man : how's your new job at the hospital ? \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 A woman : it's great and my co-workers sre so nice \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 B \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 C man : good. that's important for you to feel exciting with your workers \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0D",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>man : good. that&#039;s important for you to feel <u>exciting</u> with your workers</span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-kalimat-past-tense-menggunakan-used-to-712",
            "question": "Contoh kalimat past tense menggunakan used to",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "that scissors used my mom<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "contohnya : i used to studying at night<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-berikan-contoh-dialogue-4-orang-yang-didalam-dialogue-ters-769",
            "question": "tolong berikan contoh dialogue 4 orang yang didalam dialogue tersebut terdapat expressing love ,expressing\u00a0sadness ,expressing\u00a0embarrassment ,expressing attitudes towards something and ,expressing\u00a0anger snd annoyance.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "A: i love you<br>B: i love you too but i can&#039;t to be with you. i&#039;m sorry",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-bantuannya-jelaskan-pengertian-spoof-text-dan-contohnya-899",
            "question": "Tolong bantuannya, jelaskan pengertian spoof text dan contohnya, trmksh",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>Spoof Text, Penjelasan + Contoh Lengkap- Pernahkah kalian melihat salah satu program komedi, Seketsa? Pastinya kalian tidak asing kan. Jalan cerita di Seketsa itu lah yang dinamakanSpoof Text. Awal cerita dimulai dengan adegan atau kejadian yang biasa kemudian menjelang akhir ada adegan atau kejadian yang tidak dikira yang membuat cerita tersebut lucu.<br><br>Untuk melengkapi penjelasan mengenai\u00a0Jenis Teks Bahasa Inggris (Types of Text), pada kesempatan kali ini penulis hadirkan penjelasan dan contoh\u00a0Spoof Text\u00a0lengkap.<br><br>A. Pengertian Spoof Text<br><br>Selain\u00a0Narrative Text,\u00a0Recount Text, dan\u00a0Anecdote Text,\u00a0Spoof Text\u00a0juga termasuk ke dalam golongan\u00a0Narration\u00a0(lihat\u00a0Jenis Teks Bahasa Inggris,\u00a0Types of Text), yang tentunya menceritakan kejadian di masa lampau dengan akhir yang lucu dan tidak disangka-sangka.<br><br>B. Tujuan Komunikatif Spoof Text<br><br>Tentunya semua jenis teks yang tergolong\u00a0Narration\u00a0memiliki tujuan komunikatif yang sama, begitu juga pada\u00a0Spoof Text, yaitu untuk menghibur pembaca atau pendengar dari cerita yang dibacakan.<br><br>C. Struktur Kebahasaan Spoof Text<br><br>Terdapat tiga jenis struktur kebahasaan yang dimiliki oleh\u00a0Spoof Text, yaitu:<br><br>1. Orientation<br><br>Seperti halnya jenis teks\u00a0Narration\u00a0yang lain, selalu diawali dengan\u00a0orientation.\u00a0Orientationadalah bagian di mana penulis memulai memperkenalkan cerita.<br><br>2. Events<br><br>Sedangkan pada bagian\u00a0Events\u00a0yaitu bagian di mana penulis menceritakan kejadian-kejadian dalam cerita tersebut tetapi kejadian yang diceritakan masih kejadian yang wajar.<br><br>3. Twist\u00a0<br><br>Dan bagian dari\u00a0Spoof Text\u00a0yang terakhir adalah\u00a0Twist.\u00a0Twist\u00a0merupakan bagian teks yang mana menceritakan kebalikan dari kejadian-kejadian wajar di bagian\u00a0Events.\u00a0Twistmerupakan bagian akhir dari\u00a0Spoof Text\u00a0yang menceritakan kejadian akhir lucu dan tidak disangka-sangka sebelumnya.\u00a0<br><br>D. Ciri Kebahasaan Spoof Text<br><br>Terdapat beberapa ciri kebahasaan\u00a0Spoof Text\u00a0yang bisa membedakan dengan\u00a0Jenis Teks Bahasa Inggris (Types of Text)\u00a0yang lainnya, yaitu:<br><br>1. Menggunakan\u00a0Past Tense; was, were, did, etc.<br><br>2. Menggunakan kata kerja aksi (action verb);\u00a0did, went, walked, etc.<br><br>3. Menggunakan kata keterangan waktu dan kata keterangan tempat.<br><br>4. Diceritakan secara kronologis.</span>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "spoof text adalah jenis teks yang menceritakan kejadian masa lalu yang lucu dan terjadinya tidak terprediksi.<br>contohnya cerita tentang hal konyol yang kamu alami seperti terpeleset di depan umum, dsb<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-see-his-to-if-go-doesnt-at-house-aldi-will-her-school-see-co-389",
            "question": "1.\u00a0see-his-to-if-go-doesn't-at-house-aldi-will-her-school-see-cousin-he-her-to    2. and-holiday-bali-if-have-will-his-lombok-long-go-year-Mr.Kukuh-family-to-they-and-this-a\r\nkalo disusun jadi conditional sentence ini jadinya apa ya?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "no.2 Mr kukuh and his family will go to bali and lombok if they have a long holiday this year",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bisa-gak-buatin-pidato-dari-teks-ini-plastic-surgery-is-not-s-r-624",
            "question": "Bisa gak buatin pidato dari teks ini\u00a0    plastic surgery is not s recent phenimenon, but it was appeared since 3000 years ago. in the past, it was for medical purpose but now it is creating beuty and trend to modify some part of body.\r\nmany people nowaday want to be extraordinary such as animal or less human by plastic surgery. they modifying their faces and bodies to make them more animal like. meny so called 'lizard people' have had their tongues split. a woman who changed her face like a cat. other people gone beyond different kinds of tattoos.\r\nthe people who done outcast actually they lack self respect and have adesperate need for attention. they should be treated by psychiatrist, not plastic surgeons. and we should be aware of society that no longer wants to look human",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "hi people, today i will tell you about plastic surgery. plastic surgery appeared 3000 years ago, in the past, it was for medical purpose but now it is only for a change of appearance. many people nowdays want to have a beautiful or handsome face, in other words &#039;being closer to perfections in the matter of appearance&#039;. but some people have some really weird tastes and they tried to be less human-like, by using plastic surgery, they tried to looks like a lizard or cats, and many other animals. the people that took plastic surgery is usually people who is not satisfied with their looks, or their body. they degraded\u00a0the gods creation, and try to be more &#039;perfect&#039;, however they sometime did not look at the risk. you see, if the surgery failed, then can you even imagine what your body or face would look like? and because of that i highly recommend not to take plastic surgery, and appreciate what god has given to us.\u00a0\u00a0<br><br>^aku tambahin beberapa informasi\u00a0",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "in-pairscomplete-the-question-with-corret-simple-present-form-572",
            "question": "\u00a0in pairs,complete the question with corret simple present form. 1. A: ........ to the radio every morning? \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 B: Yes, I listen to it every morning \u00a0 2. A: .......... in Manchester\u00a0 \u00a0 \u00a0 B: No, \u00a0he lives in Newcastle\u00a0 3. A: ......... the guitar?\u00a0 \u00a0 \u00a0 B: Yes,she plays the guitar and the piano.\u00a0 4. A: \u00a0......... TV every morning?\u00a0 \u00a0 \u00a0 B: No,they watch is most evening.\u00a0 5. A: \u00a0......... To school every day?\u00a0 \u00a0 \u00a0 B: She usually goes to school at 06.00 a.m. .",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. do<br>2. does he<br>3. does she play<br>4. do they watch<br>5. what time does she usually go",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "1.\u00a0do you<br>2. does he live<br>3. does she play<br>4. do they watch<br>5. what time does she usually go",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimanakah-penggunaan-kata-either-720",
            "question": "Bagaimanakah penggunaan kata 'either'?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>untuk 2 kalimat yang sama-sama negative (-). Contoh dengan<span> (tenses 1) simple present tense, menggunakan </span></span><span><span>katakerja be (am, are is) dengan </span>katasifat (adjective) fine /fain/ = baik.</span><br>example:<br>you are not fine and i am not, either<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "untuk 2 kalimat sama-sama negative dengan menggunakan kata kerja be(am,are,is)<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "create-chained-conditional-sentences-of-type-2-10-sentences-co-759",
            "question": "create chained conditional sentences of type 2 (10 sentences). continue the previous sentence with all the things in your dreams.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "If I knew you, I would marry you<br>If I married you, I would be happy<br>If I were happy, I would build a house<br>If I built a house, I would live together with you<br>If I lived together with you, I would have a nice dream<br>If I had a nice dream, I would dream about you<br>If I dreamed about you, I would live happily<br>If I lived happily, I would do everything for you<br>If I did everything for you, I would do whatever you want<br>If I did whatever you want, I would die together with you soon<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-jelasin-secara-singkat-conditional-sntence-type-3-trims-835",
            "question": "Tolong jelasin secara singkat \"Conditional Sntence\" Type 3 ,trims..",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "kalimat pengandaian untuk masa lalu dimana kalimatnya bertentangan<br>main clouse( s+ would/should+have+v3) if clouse( if+s+had+v3) jika if clouse tidak mempunyai kata kerja maka ditambah have been<br>contoh : he could have if his computer had not broken down",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Suatu kalimat pengandainya yang bertentangan dengan masa lalu.<br>Contohnya :<br>If you had said your guilty, I would have forgiven you<br>If + past perfect, S + would/should + have + past participle",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}